大家開冷氣未

好熱

開咗

熱到好誇張 覺得係夏天

焗到

有冇同古絲講早抖

開緊暖爐

日日都開

好快又要轉返短袖

p.s.今朝都想唔著外套

搭巴士開

好多塵, 未撚洗,

屋企凍到hihi又大風 天然冷氣

我諗我今個冬天恤衫yap起嘅日子多過著2件衫

背心短褲